[問題討論]係唔係應該每日派早，午，晚三餐飯俾佐敦封區强制檢測嘅每一戶每個人呢?

睇新聞睇到每一人個物資袋裏面有即食麵，意粉，蛋糕，橙等。但其實好多劏房戶裏面都冇廚房，又冇煮食嘅用具。佢哋平時都係落街買飯盒。

其實係咪應該好似喺駿洋邨隔離咁，要為每一戶喺封區期間安排三餐呢？例如東亞人要安排印度餐，尼泊爾餐， 清真食物；香港住戶就有熱飯盒供應呢？

要為這區約一萬居民準備三餐熱嘅熟嘢食可以嗎？嗰度吳松街咪有個啱啱裝修好嘅臨時熟食中心可以幫手為居民煮嘢食？